
                      Muchas felicidades a los creadores.
Han regalado una joya al Cine, yo realizo documentales y animaciones en 3D, se lo que significa crear y mejor a un ellos quien dado un sentido de una gran historia en el mar.
que a cada instante la gente no se quería despegar para no perder algún detalle.
y al final yo creo que a todos nos tocaron con el Corazón.
eso es muy complicado para cualquier Cineasta.
Mucho más éxito.
Piratas del caribe.
        
            